有無手足可以為左爭取香港民主，戒睇TVB & 食麥當勞

sor, 我做唔到

無睇免費電視好耐
做gym唔食老麥

減少ok
利申冇睇cctvb

唔食麥當勞
咁食KFC好未

唔食麥當勞都唔會爭取到民主

冇睇Cctvb好耐，電視而家睇332 77

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

Tvb 就冇睇好多年啦，m記早排都食少左，希望以後都唔好因爲貪方便而食m記

cctvb 無睇超過十幾年

開咗now 自然唔會睇TVB
M記無食好多年

我要睇愛回家，我要J敏敏
民主？可以當飯食架？

Now 331, 332間中睇香港電台

其實有幾難

77台D旅遊同日本節目幾好睇, 99台就新劇唔錯

講真咁平，好多人好難戒 11蚊個包 要兩杯水頂一餐啦